仆街，屋企有老鼠

老豆話屋企有隻手掌咁大嘅老鼠周圍走 又食曬我啲公仔麵，初頭我都唔信 屋企住2x樓邊可能有

但正話出廳去廁所個陣，比野撞親隻腳邊，我嚇到尿都唔敢屙 返房開燈一睇，撞個位真係有兩條爪痕

2x幾樓都有

可能係....

都幾嚴重

廿樓都有
有老鼠真心慘 諗住打死佢定捉？

養貓

我估係隔離袋垃圾位走入黎 因為好近我屋企

我驚老鼠多啲

聽日搵老豆捉佢出黎鞭

公屋，冇得養 我都想啊

消毒下你隻腳先好上床

試過叫人上黎放老鼠膠，第二朝真係痴左隻老鼠係度
Ps之前住一樓

公屋俾養

尿都唔急屙 用礦泉水洗腳咋陰公

真係架 聽日試下先

依家邊到搵隻貓黎

好撚認真 如果爪到個位有流血
真係要去消毒下 一陣成隻腳唔洗要
你開燈先可以嚇一嚇走佢地(好似係)

樓主 你真係肯定嗰隻野係老鼠 如果係老鼠撞

到你 你冇可能剩係見到抓痕 而見唔到隻老鼠

走佬/聽到老鼠d聲（撞到野既聲，同佢本身

發出既聲）

再者 住咁高都有老鼠係咩玩法 佢識爬牆定飛天

屙尿見到老鼠真係嚇到鳩都縮

公屋唔比養貓
BTW放老鼠藥同埋睇下有冇窿用白英泥封

狂犬病

屋企住15樓都試過有老鼠

好似可以養
但要閹左先得

屌 睇完好撚不安 好驚我屋企都會有老鼠